武漢肺炎 武漢人遍地開花

支那人真係癡撚線

肺開花？

黨一陣捉鳩佢地返去就好笑

偷偷逃離的，要抓捕及判刑及示眾，包無人敢偷走

佢地遍地開花就真係仆街啦！

武漢人原本先係焦土派 想全中國人攬炒

唔好落黎就得

中國既fc可以解封城

交流下經驗

支那封城反而搞到病毒周圍走

開了一夜車逃離武漢

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

死都要拉埋成家人一齊死

Civil war

勇武.漢人
全国花開賀新春

多謝武漢手足逃離武漢遍地開花

佢地玩全國攬炒！

佢地先明白攬炒既真諦

認真,呢個真係好靚眼水汪汪

本身隻病毒可能只係殺幾百人
宜家有支那人啲自私性格加乘
唔知最後多幾多萬

經過今役之後, 武漢人將被支那各地排斥
以後應該會話做工唔請武漢人
男人唔娶武漢女, 女人唔嫁武漢男

居然唔係靜雞雞走而係放上網打卡

封左城
比幾舊封城班武警
自然又開路

仲覺得好威威放上網曬命係咩心態

咁自私仲叫自己大武漢 好心就收皮啦

係時候大嗌'一個中國’

捉返d人啦

有兩單懷疑肺炎個案同渣打有關

Ching放大d圖黎睇 靚條毛咩

炫耀自己叻 走到

屌

忍忍忍

又話大家都是中國人，唔好分武漢啦
有福同享，有難同當

應該咁睇 打卡都有喇 即係靜雞雞走起碼多10倍

支那人

正解，而且你係國安會唔會去捉個咳既

武漢人仲勇武過香港人

咁你番上去食支那雞啦
一睇就知整容樣 咁到食得落

這Ｇ那來的自信

支那人果然係世界第一
地球滅亡都係因為支那人

可能假膠嚟

光復中國 攬炒革命

睇佢地狗咬狗好好笑

參軍

封撚左成個大陸佢啦封撚埋香港入境同澳門

去北京上海有解藥

呢隻雞應該幾靚

親，北京有特效藥，去北京吧

封一座空城

最撚戇鳩係咩 一邊走佬一邊叫人加油 我屌你老母支那人都係假惺惺

一係疫區一定病死
一係逃跑可能捉唔到
你揀邊個

主權在民 香港獨立

醫院都好多靚女

WARS Z

武漢做到香港爭取左半年都做唔到既野
遍地開花，天滅中共

仲示眾？

支那雞都話靚

其實幾好睇，一有事乜撚嘢民族團結冇晒完全係屌嚟屌去，睇嚟將來分裂都冇乜阻力

強國唔知幾多個省市遍地開花呢

感謝黨

武漢人出黎

隻臭雞比人屌到仆街

諗起呢條女

痴線架，就算係唔留係武漢，你以為去大城市有藥醫！
不過唔好黎香港

中國特色社會主義
狗咬狗係幾好睇

多謝支那幫手攬炒

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

第一個疑似病例就係武漢嚟
唔好落？你就想

見住支那狗咬狗特別開心

講攬炒真係唔夠強国人嚟

何其壯觀

除咗口罩你就知

支那心諗大躍進死幾千萬咪又係咁過
人命wfc

咩道德約束自己 法律約束別人
支那人是非觀扭曲成點

鬼國啲人真係痴撚線

屌

人生情事幾正

不相信黨！可惡！

而家上微博睇到小粉紅d留言真係

北京上海

肯定佢哋已經建立仇口
武獨

我地同武漢人聯盟獨立有冇得搞

成個智障咁 邊到靚

聯盟一齊中招？

大陸狗真係on9當有趣 冇撚腦

係全球攬炒

我最期待的畫面.jpg

真攬炒

支那人真係癡撚線
真係淨係睇到自己

攬炒

仲捉，直接當場開槍射殺

自私的下場

P曬圖有曬filter遮大半樣得對眼露出黎都話靚

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

On lun9

自己香港 自己救

以為係個肺

因住啲眼水有菌呀

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

加油，支爆靠佢地

成國人

香港人 學野！

蠢過豬閪
大陸督灰 易過入ive

Well come to 北京

支持解放軍止暴制亂

兩個星期 技術性擊倒中共

我地中國人一齊攬炒吧 咪再破壞地球

實名登記 麻煩捉佢地去隔離

終於逃了出來，武漢加油

真 攬炒

我反而覺得叫大武漢係寸緊政府

高質呀捨己滅共

咩戲？

The Purge

微博實名登記，黨會帶佢地返去武漢

護旗手出動未?

個肺開花

好多都係來自iPhone客戶

中共快啲被消失呢班武漢支那狗

狗咬狗又幾好睇

全世界準備冚球鏟

政府中門大開喎
仲有個免費港豬澳大橋

咁多點會捉得晒

仲有一大堆智商高番少少嘅 都唔po微博啦

留名

武漢人識玩 蠢唔曬

武漢人有用過核武

武漢手足...
千祈唔好落來香港

死雞蟲

垃圾支那狗，又唔肯為蟈捐軀

人好善忘

中華民族就係一盤散沙 屌香港個陣就好似好團結咁 一有病割都割唔切 根本各省就應該各自獨立 真係同你有親咩

繼續post 就啱
方便抄家